【厲害了我的國】湖北7成大城市已封，近5千萬人圍困等死

截止北京時間1月24日14时起，湖北省15個城市「封城」，包括：武漢、鄂州、黃岡、孝感、黃石、咸寧、宜昌、荊州、荊門、仙桃、潛江、枝江、赤壁、當陽、恩施

咁我就無聊google下湖北仲有咩城市

原來整個湖北省有17區，有70%地級市已經封鎖

已封（12）：武漢市、鄂州市、黃岡市、孝感市、黃石市、咸寧市、宜昌市、荊州市、荊門市、仙桃市、潛江市、恩施土家族苗族自治州

未封（5）：襄陽市、隨州市、十堰市、天門市、神農架林區

咁我又google下城市人口，發現原來所謂15城市加埋有近5千萬人口

城市 人口（萬）
武漢 1108
鄂州 104
黃岡 750
孝感 490
黃石 250
咸寧 250
宜昌 413
荊州 690
荊門 300
仙桃 154
潛江 96
枝江 55
赤壁 53
當陽 56
恩施 80

總數 4849萬

加完條數自己都嚇親

孝感 city

巧驚驚

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

breakout

快啲話俾藍絲親戚聽

有冇醬油

基本上成個湖北嘅大城市已經全部封曬咁濟

底死

5000萬 係其他地方係一個國家既人口

震驚了70億人

聽日到上海

兵敗赤壁，喪師荊州

好撚恐怖

滅城

九十九年成大錯

啟動公程式
電腦大爆炸
全黨死清光

湖北圍城

如果你話1百萬人中 我都信, 武漢成5千萬人口(wiki, 2017)

推

對雜總嚟講之後碎料

未到14億封鎖都叫可防可控

習大大Hp: 1350000000/1400000000，沒事兒

武漢好似係1100萬，成個湖北省人口係6000萬左右，佢封城封咗5000

隨州市、十堰市已封
天門市半封
只剩襄陽市、神農架林區

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

最窮嘅地方，所以呢...

襄陽有郭大俠起到，最守到

你看完就知道問題

換血

天上九頭鳥，地下湖北佬！！

党 ：死掉都不可惜

5000萬

香港粒芝麻咁大都7百萬，諗下過一段時間大爆發……

最新消息：
隨州市同十堰市都封埋

又google下

人口（萬）
隨州 221
十堰 346

總數 5416

成個湖北得返啲鄉村未封，9成大城市封曬

支那湖北現只剩下襄陽一城

5千萬 當有一千萬走左
仲要四千萬人

長春圍城既幾多倍

gg

聽完都扯扯地

為黨貢獻自己

最後咪壯烈成仁

開心死

亲 怕什么
还有党
还有13.5亿人

5千萬人=成個南韓

唔反抗後果
時辰到
你愛國愛黨
但黨唔愛你呢

瘋了瘋了

大家d 口罩, n95, 洗手液慳住洗
武漢手足隨時需要我地捐物資

支共表示：文革死成億都無人推翻我，驚乜

2020社會小康, 滅貧攻堅戰取得全面勝利

文革都幾千萬啦
相信黨沒事兒沒事兒

依家只係病毒擴散既第二階段 計埋潛伏期 過完年一定爆到九彩

支爆終於來了

真係天滅中共
原來真係有報應

5千萬, 死亡率 5% = 2,500,000 隻蝗死亡

咁香港就真係比上海超越啦

D物流其實點搞? 入面D人食咩野

天門市好似封咗 不過搵唔番個source

等死？

驚閪，共產黨人命最多亦最賤

唔出奇, 然後13億人WFC
一定要望佢爆都無國都係, 咁就全部人一齊反(搶物資, 自己山寨王)
先會支爆
唔係只係一單死好多人嘅事故, 支共繼續玩

樹皮？
支那人連兩腳羊都食得落

唔肯定帶返頭盔先

訓撚醒未？
佢地死我放炮仗都黎唔切啊
捐捐捐
捐埋你上去做roadblock 封城啊

Should the epidemic continue unabated in Wuhan, our model predicts that in 14 days’ time
(4 Feb 2020) the epidemic in Wuhan will be substantially larger (191,529 new infections that
day, prediction interval, 132,751–273,649; total number currently infected 250,370,
prediction interval 164,602–351,396);

封城 封省 封國

暫時還有貨車運

push

沒事，咱們還有13.5億人口

消滅貧困人口

司機

成班高官死曬先講

上海計到30%死亡率

Survival of the fittest!

2020全面肺炎社會

捐你條命上去

長春圍城 好似10萬

有14億 5千萬人太少了

留省不留人
屠一省 救全国 保穏定 發大財

唔洗笑人地，圍城走唔甩嘅都唔係有錢人，過左年後香港都好大機會

30%死亡率的疾病 不可能傳播得這麽快
5-10%是合理範圍

歴史洪流嘅沙石

做大愛撚做乜 佢地咪照屌我地係暴徒曱甴

撚會
分分鐘呢單野係搞出黎滅貧既計劃
國際上又可以轉移視線

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

0.5 / 14 = 3.5% 姐

湖北省護旗手出場

你信唔信得26死？

即係成個韓國人口！

冇用, 好多人一早就走左, 而且大陸好多山路鄉路, 根本冇可能100%封

5千萬隻zombie
支那BOOM

無sources 唔好信
我唔想假開心

同埋佢唔封由佢傳先爆發得勁

咩叫你的國。係牆壁国至啱

有冇source?

韭菜啫
冇咗再種就有

走甩1%嚟香港嘅話
啲醫護

逃走左d
又有唔係呢到住
實際可能再少

如果只係5000萬, 共產黨一定肯
問題係已經散左出去

5000*3%死亡率＝ １５０萬姐

死曬呢五千萬人支共都wfc

吹到咁嚴重
岩岩有線條片先話街上大致平靜

反而想知封城，咁D人無返工無錢，又無生產，咁等死? 如果係嘅話，留名等睇暴動

無地圖睇唔明

一切都係脫貧計劃

維穩係咁架啦
市民拍果D 一定可信過官方

就係嚴重先平靜

你估其他地方無事咩 12月中就有報有肺炎 比人拉左啦
今日1月24
來來去去 全國都有傳染既人北京上海 一定有 不過未封

国內爆點都好過国外爆啦
唔通你想香港爆埋一份

隨州、十堰封埋

唔關事，有十四日潛伏期，點都係死，不過封城入面啲人死得慘啲咁解

中國地圖從此就唔會再有湖北省

5毛就唔好覆啦

14-0.5=13.5
沒事兒

要我地捐就捐？
香港人自己都唔夠用

湖北革命在即！

英國都係得7仟幾萬人

快啲封埋國叫班膠官上去

嘩

大陸一個政治運動都死1,2千萬啦

日本震驚了!
美國嚇呆了!
歐洲無語了!

FINALLY死30萬

過兩日就會開始物質短缺

封城之前+轉車個堆

仲少咗負擔

我知啊，pin咗

我都想問

都係佔全支那人口3.5%啫

死左就唔會傳染啦
到時城外解放軍係拎火槍同汽油彈入城執手尾

錯了，係減完都仲係14億

認住呢個username喇大家 好多武漢po都見到佢架

湖北獨立

係 出埋院

親,恭喜你得了武漢沙士!

其實封城最大原因係鎖消息

留地不留人！

弱智黎

其實係中共知道自己唔掂
借病毒減少啲人口
所以特登唔做防疫措施
人口少左問題自然少左

若死一半人口就真係經濟强國

支那人真係有樣睇，唔係講笑

支持屠城

死7000萬人佢哋都無倒台啦

賢者之石

湖北今日冇新增個案，你信唔信？

陰公豬

其實點撚封地方又大人又多，以前要游水偷渡都落到嚟，何況而家只係國內走去其他市，市同市邊界唔慌高設防啦

隨州市、十堰市 已封

長春圍城已經係好痴線
黎到2020 仲要講緊千萬既人

唔係好明，其實以支支嘅做法要有效防止武漢人出城傳播，點解唔突然間封城，反而會預先通告，咁樣其實會令好多人紛紛走佬，不利控制擴散

無人敢出街咪平靜囉

已經放棄統計

物資就冇，政府有個組織有3萬人，應該好樂意去幫忙救災?

封交通 無車無鐵基本上離開唔到湖北

啟動公程式 = 啟用武漢生化實驗室

電腦大爆炸 = 儀器故障導致病毒洩漏

全黨死清光

大家計下數五千條咸魚要幾多隻獅子先食得晒？

得番襄陽同神農架？

呢鑊真係有排爆....仲未計逃離去其他市既人
上海重慶個人數好似都追緊上黎
香港就....算9數把啦

正苦想迫死香港嘅醫護人員

真係你自己寫嫁？

識有人新年仲去左中國鄉下探人

襄陽人應該走緊

得嗰五千萬咁少 咪撚講出嚟啦 上億先好講

對唔撚住

係啊 陰功

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

咪係, 仲笑鳩人, 香港新年後一定爆, d支那人同藍絲新年係上面番嚟。大家到時係屋企等死, 三罷不是夢, 唔係講笑自己諗吓隻病毒幾撚強傳播力。

今年新年願望知點許願啦

就係想好似長春圍城咁唔俾d人出，餓死曬佢地

中央十億撥款唔知去咗邊，湖北孝感有醫生剪folder當護目鏡

14億先死得5000萬

怕咩？死十分一都冇，好少事

Push

大躍進2.0

咁仲春唔春運

Quick Math
根據武漢醫生 real footage:

9萬肺炎病患 x 1% 流動其他地區人口 x 2.8 (Rate * 20%)
每個省份
每日新增2520肺炎患者

當傳染率=20%

其他省份第2日
2520人 * 2.8 = 7056人
第3日
2萬人
第4日
5.5萬人
...
第7日
一百二十萬人感染
已經係超低估咗傳染能力
Assumption:
只有1%帶病毒者逃避其他城市(包括香港)
傳染力只有2成

唔封關全香港一定玩完

開心

呢鑊真係要宇宙通行證先掂

會唔會超越大躍進成為支那甚至世界歷史上和平時期一國死亡人數最多嘅單一事件

唔會

九頭鳥係咩黎，點煮

大意失荊州

長春圍城

唔係

封曬
但走撚曬

湖北人 反抗

距離進入小康社會又向前邁進一大步

感染者多到仆街，最慘係有高鐵城軌，周街散播病毒

唔怕 仲有12億人

襄阳也要封了
剩下的是沒人住的保護區
湖北全境封鎖

未確診已經死撚左

我地捐三萬隻精英上去幫佢地 連同一眾高同保皇黨 比佢地 抵請食宵夜啦

呀叔我好撚爽呀！

信黨便沒事的了

對佢地黎講幾千萬命仔姐
佢地仲有十幾億
犧牲呢批 保到其他丫

支那係省>市>縣
姐係封得市章同d縣都會封

生食

你自己去啦 無事就暴徒

封咗城啲糧食物資點運入去？啲貨車司機係咪都係有入冇出

支持

毛主席當年見蘇聯高層話中國餓死兩三千萬人都無問題

嚇到蘇聯班高層腳都震埋

估唔到今日偉大的習主席可以青出於藍

不知道 但宜家還有貨車運送物資是肯定嘅事

你們聽黨話，跟黨走。邊會有事呀！
放心......黨一定好好照顧你

勁過大躍進

天滅中共

5000萬人夠唔夠打低武警

就算死晒，大陸人都係繼續愛黨

雜種隊死5千萬咪可以挑戰到老毛？？

乜你覺得裡面啲人重有嘢食咩

是但啦，遲封早封只係時間問題，今日唔封，聽日都會封㗎啦

好返之後
佢哋啲人會上微博開post:支持打死香港曱甴

On99
佢哋冇事話香港暴徒曱甴
有事就要香港人幫手
比着我都唔撚幫啦

人數黎計係滅國

Exact7ly 武漢手足?

我懷疑26萬都可能報細咗

驚閪咩，十幾億支那狗，區區一個省

湖北省全部市封哂啦
最後一個係襄陽市

湖北已經成功獨立
仲攬炒咗全中國

兩個台灣

黨仲有13.5億人

支那咁要面 未到攬抄程度都唔會封城啦，依家講緊封哂湖北所有城市

輸出革命？

無咁多。6千幾萬炸
而西班牙同阿根廷都係分別得四千幾萬小過湖北省

大型社會實驗

遲吓斷藥斷水斷糧斷電斷油, 就會玩人海戰術突圍

長春圍城2.0擴大加強版

世衛真係on79
幾千萬人封城都唔係緊急事件

source?

驚咩 中國有十四億人口

有事就手足
無事就暴徒
幫佢地？不了

人類滅絕計劃啟動

封城真正目的係想資訊更加唔流通，即佢地第一目的唔係解決問題而係隱瞞真相

5000萬人民
當佢走10分1
都500萬

你有啲double count左
赤壁市計入咸寧市(呢個先係二級行政分區)
枝江市計入宜昌市(呢個先係二級行政分區)
恩施市係恩施土家族苗族自治州呢個入邊其中一部分, 見前只封左恩施市, 唔係成個自治州封晒
不過都大撚鑊o架喇, 就黎成個湖北省封撚晒, mission impossible

唔緊要啦 相差無幾

都末到北京

新香港人？？

五千萬人，就咁鎖城等死，連奮起保護自己都做唔到。

我唔想第日香港都係咁呀

唔怪得Block左你啦
佢地唔洗香港ge廢青支援 都唔係手足
不過的確係你五毛ge手足

要不是中國 香港早就完蛋了.jpg

7

上面果條link 份report

湖北省最後一個城襄陽啱啱封左 依家成個省封曬

咁能癲

呢個又有冇source?

恭喜曬

已經多過馬來西亞總人口 3200萬

繼長春圍城死左三十萬人後 支共又一巨獻 湖北圍城 今次死6000萬

721831101111

食野味

中共已經迫死過8000萬人
唔爭在多5000萬

支那人真係弱智,封城同長春圍城有得fight

chernobyl has come

200萬已經可以推翻一個政權

1911革命爆發點：武漢
2020支爆起點：武漢

數字嚟啫

個問題係 你要養呢5000萬人一星期 都好難搞
更加唔好搞防疫同治療

721831

全黨死晒

封多兩個月 支那gdp 2020會點

隨時低撚過我GPA

少呢

小學有gpa?

威啦你刁刁

習近平要超蔣趕毛

14呢個數字不吉祥
唯有死返5000萬人平衡下

最後會因為唔夠食物同絕望，全部入面嘅人會搏左條老命都要離開湖北。 入面有一百分之一嘅人對政府絕望，肯出黎反抗，都有40萬人（assume死左1000萬人，4000萬人X0.01）。

其實點封，入面啲人唔洗食？

有重慶人話武漢冇封曬
重慶仲會收武漢人，因為市長係武漢人來。

1911係武昌

40萬隻肺癆鬼
你都咪話唔驚

全面小康

好快病毒就再殺死一波人 一切跟劇本進行

Pushhh

如果中國人會咁諗， 長春圍城就應該同共軍死過，南京大屠殺都同日軍死過

唔好睇小支那人積累五千年嘅奴性